有冇人覺得圖書館係度「殊」人班友仲煩過發出聲音既人?

少少事打個乞痴都要「殊」人
你咁專心點知聽到人發出聲浪呀

agger 所以我不嬲大嗌 靜啦!

咪臭係
傾下計都唔比
明明個太陽就照常升起

因為最大粒嘅館長 睇到你唔殊人就屌你

利申 圖書館外判PT